好心你地鏝狗就學下+2gc

馬田係其中一個 球迷會話事人

垃圾球會就自然有垃圾球迷

建議鏝迷搞場搞場黑警市民 足球賽
除gear踢場波 大和解 Super

鏝是辣殺

仲未有鏝狗入黎嘅

冇球迷

好低質既球會

駁唔到

撐鏝城你想幾高質？

隻鏝狗死撚咗佢啦

如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既球迷，對唔住，我鏝迷唔能係呀。

屌你

又jer

收到風佢地入緊黎 比啲時間人地啦

咪分化啦

鏝狗

垃圾藍絲group

恥與為伍

屌你老母個個入緊機場

似得你條撚樣仲有網絡上網咩
縮番入老母個閪到啦屌你老母

人都敢殺

鏝一向垃圾，英超最撚多勝利球迷

Agger路會懲罰牠

唔能抵得人地中意隊波成日贏就話人勝利球迷

真

班撚樣咁撚清高

又唔見佢地去捧卡迪夫城

一場波都贏唔到

唔洗比人屌勝利球迷

曼城迷不嬲勝利球迷同垃圾

唔抵得隊垃圾鏝用咁撚多錢都贏唔到歐聯？

ON9 求撚奇掉個CHAT出黎就話係乜水乜水
邊撚個MARTIN識佢老鼠咩 你唔好話佢係習近平

人地中意自己愛隊成日輸真係吹佢唔脹

無你咁清高，跛腳嘅都捧

請問閣下又撐邊隊唔洗用錢就贏到歐聯啊，高質球迷

洗咁多都贏唔到呀

問緊你撐邊隊啊，同埋佢洗咁多錢贏唔到又關球迷事？

又唔係你有份比你咁上心做乜

惡撚到，討論下都話人上心

鏝狗不愧有藍絲特質

笑撚左 玻璃心就咪撚上網啦

D傻閪反鏝反到上曬腦淨係識屌人用錢

鏝迷係咁上下

啱呀 叫你班鏝狗手足死返去狗窿啦

弱智到你

唔撚抵得人哋球會有錢，你都幾高質wo

成班撚樣仲有時間開po屌鏝

慌唔係仲喺屋企嘆冷氣咩

冷氣軍師不意外啦係度分化
唔講藍絲猁狗車狗獌狗我逐個cap 上黎連登咩

中意巴塞又勝利球迷 中意巴黎又勝利球迷 中意祖記又勝利球迷 中意拜仁又勝利球迷 中意鏝又勝利球迷 你班垃圾中意隊波贏唔到冠軍就話人勝利球迷

成班傻鳩黎

以後邊隊拎聯賽冠軍我都屌佢地勝利球迷

不過攞到至算啦